覺唔覺百佳嘅生果無惠康咁新鮮？

惠康生果好似多啲人揀
百佳啲橙、西柚擺到乾晒都無乜人揀

無人買過？